part time 入嚟分享下俾full time恰嘅經歷

full time鐘意恰鳩part time係咪大部分公司風氣嚟 大家都喺打份工 點解唔可以融洽相處 懶喺覺得自己高人一等咁

part time不嬲都全公司最大粒 最多屌柒個manager之後唔撈

想唔撈pt 唔會驚

岩

試過

話pt都會比人恰 真係練好點做人先

岩阿！唔識做人，就算你係full time照樣比part time 屌